到 底 有 幾 多 個 男 人 同 月 娥 上 過 床 ？

湯家驊：林鄭月娥表面冷漠內心感性 料會盡快正式道歉

咁撚肉麻都講得出既 湯渣

邊隻咸

召喚林鄭選舉咸濕文

屌

何妖一定有

林鄭唔知，林鄭老母就肯定數以萬計

有無H文 想J

雖然已是夜深，飛鵝山的景色仍是美不勝收
冰冷的空氣讓月娥清醒起來
山風呼呼地吹著，月娥走的時候只顧快點逃離現場，忘了帶走她的外套
見她渾身顫抖，習種二話不說便脫下了外套搭在月娥的肩上
他始終不發一言，
空氣彌漫著說不明白的尷尬

「習種你也會有覺得累的時候嗎？」不知怎地月娥的膽子大了起來，想問些私人點的問題

習種想了一會 「當然會呀。國家那麼大，十多億人，有時實在管不了那麼多」

月娥點了點頭，光是我們身處的這個小城市已經有很多難題要解決了，更何況是國家呢？想必習種也很不容易

「很多人都說我欽點你，其實事情不是這樣的。國家內部本身已經有些黨派蠢蠢欲動，我連黨的事情都還沒處理完，又怎會有時間去欽什麼點？這些都是江江和明明的子虛烏有。但我沒有欽點你，不代表我不認同你。你在政制內工作多年，又肯定會聽命於黨，我對你倒是沒有什麼意見。」

聽到習種對自己的肯定，很久沒有被讚賞的月娥感動得雙眼通紅
從參選以來一直受到社會大眾的謾罵，
其實她真的好累

「傻丫頭，不用哭，我能明白你的難處」習種溫柔地拭去月娥臉上的淚

明明沒有喝酒，但月娥看見眼前的人不是習種，而是那個無論自己有什麼困難都能倚靠的振英
她很愛他，往死裡都要愛
在情迷意亂間，月娥吻了過去

舌頭交纏了幾秒，
月娥才像夢醒般驚覺眼前的人是習種
正想退後，習種卻把她推往自己的懷抱
他們的身體緊貼著彼此，
月娥才發現原來習種的下面已經變得很硬了

習種把月娥打橫抱了起來走回車裡
他的力氣很大，月娥完全沒有反抗能力

習種調了調座椅，
月娥坐在他的大腿上，顯得非常不自在
她從來沒有跟丈夫和振英之外的人這麼親密，除了被江江和明明強逼那次

習種如森林中飢渴的熊般粗暴地撕開月娥的衣服
月娥雪白的酥胸頓時挺立於眼前
感受到習種炙熱的視線落在自己微微顫動的乳房，月娥害羞得立刻別過了臉
此舉讓習種更是興奮
雙手加緊力度環抱住月娥的腰，然後把整張臉埋在月娥的胸部中並來回舔了一遍

月娥扭動了一下身子，
習種隨即一口含著月娥的乳頭然後用舌頭打圈，使月娥感到一陣陣酥麻
「啊.....啊..」月娥舒服的叫了出來
習種拉著月娥的手進自己的褲檔裡
手心隨即感到一陣滾燙

月娥低下頭熟練地舔著習種已經硬梆梆的肉棒
「啊....」習種捉著月娥的頭逼她深喉
這讓肉棒的前端滑進了她的喉嚨
「唔...唔...」月娥不喜歡這樣，可是習種的力氣實在太大，她只好順著他的意思

經過一輪的深喉，習種的肉棒也已經蓄勢待發
他硬生生地打開月娥的雙腿一看，原來她早已濕透
「不要進去...」月娥哭著求他，雖然生理上的慾望很想要，但她不想對不起振英
「你說不要我就偏要進去」說罷習種已把肉棒插進月娥濕答答的小穴狠狠地以女上男下的方式抽插著
「啊...啊...啊..啊...！」月娥受不了習種一連串的進攻，興奮地呻吟起來
乳房也因抽插的律動而上下搖晃

習種挑皮地揑了揑月娥的乳頭
並同時加快了抽插的速度
整架車子也伴隨著肉體與肉體撞擊的啪啪啪聲震動起來

「呀..啊..啊！！要去了」不用多久月娥便高潮了，噴出的液體濺得四周都是
「你的淫水能射在這麼貴的車子你應該感到榮幸」習種笑了笑道
還未完結，習種打開了車子的天窗，把座椅調平並躺了下來，然後讓月娥躺在自己的上面
這夜的月亮不何為什麼特別晈潔澄明，
雲霧散去，點點繁星跟月亮相映成趣
習種從下而上一進一出地瘋狂抽插著月娥，
同時地兩人在啪答啪答的抽插聲中一起看著天空的景色
原來車震也可以很浪漫，月娥心想

「啊！要射了！」在一輪快速律動後，習種也中出了月娥。

雖然一同渡過了山中那美好的一夜，
但月娥和習種再也沒有聯絡

即使到了就職典禮，
月娥也是裝作沒有發生任何事
她心裡清楚那只是一時意亂情迷的逢場作興，裡面沒有任何愛的成份

上任後她也變得比以前更忙碌
每天都要應付大大小小的地產商和財團
振英在她的生活中悄然消失了
丈夫和兒子也回到外國工作
她千辛萬苦用了三十多年的時間爬到現在這個位置，但原來在她得到超然權力的同時，她也失去了權力以外的所有東西

回到空蕩蕩的家，
月娥在餐桌上獨自一人吃著晚餐

［完］

和林鄭老母上過

寫個位巴打好勁，寫中曬月娥既處境

振英在她的生活中悄然消失了
丈夫和兒子也回到外國工作
她千辛萬苦用了三十多年的時間
爬到現在這個位置，
但原來在她得到超然權力的同時，
她也失去了權力以外的所有東西

回到空蕩蕩的家，
月娥在餐桌上獨自一人吃著晚餐

佢老公唯一一個已經證實中出過林奠(2次)既人

吃過晚飯洗了澡，月娥愜意地躺在床上
今早丈夫說有飯聚晚點才回家，她卻鬆了一口氣
她倆在劍橋讀書時認識
本來是感情很好的兩小無猜
卻在婚後行房才發現丈夫是林早洩
雖然無礙生育，但卻一直令她對和丈夫做愛這回事感到意興闌珊
振英和他不同，鞭鞭有力
工作時深藏不露，
在床上則如一匹荒野中的狼
想到這裡，月娥的心又是一陣悸動

突然手機傳來震動，一看原來是振英的短訊
「想我了嗎? 你的加藤英上」

月娥笑了，這是振英自稱的綽號，因為他說他也有讓女人欲仙欲死的金手指

「叮咚--」正想回覆之際，家裡的門鈴響了

屌
我睇到第二篇已經頂唔順

CLS

烈士
Between 佢令壽堂應該受歡迎D

進了屋，
緊接而來是一陣狂暴的吻
月娥和振英的唇交疊著，舌頭緊緊地絞纏滑動
空氣熾熱沸騰，
兩個人一邊忘我地接吻，一邊脫下衣服走進房間

「哈....哈....」 粗暴直接的吻讓月娥氣喘連連
「這麼快就累了？還未到戲玉呢」振英寵溺地笑，他的月娥喘氣的樣子也很惹人憐愛
他熟練地解開月娥的胸圍扣
月娥雖然已是中年女子
雙峰卻依然白滑堅挺

振英一手大力地揑著月娥的乳房，然後用口吸啜她的乳頭
「啊....啊！.....」
「舒服嗎？」
「嗯...」
看著月娥的乳頭都變硬了
振英身下的巨龍亦蠢蠢欲動
他拉著月娥的頭，示意她張口含著自己的小振英

月娥規律地一上一下舔著振英的肉棒

月娥2個仔仔既同學如果上連登見到自己母親既婚外情被揭露會點

我

認真D睇，幻想下個畫面同月娥寶寶被人插到呻吟又飆曬眼淚咁，真係會睇到扯扯地

港女翹住隻淫腳，含春咁望住你，係咪即係有意思？

「雷老師，你真的決定了要這樣做？」坐在床邊一角的她，沒有仰望面前的雷老師，反而漫不經心地向酒店的落地玻璃窗外望去，是北京的天空灰濛濛，還是麗思卡爾頓酒店的位置，其實遠眺不到通惠河的夜色呢？

別人叫他總裁，他覺得太疏遠見外，他喜歡女性朋友叫他做老師，感覺親切一點而且也帶著一種敬意。林太太也習慣叫了他做雷老師，即使他比自己年輕至少十年。

「林太太，我叫你來北京，當然是決定了。」他輕輕在林太太的肩膀上溫柔的按了按，再道：「我想知道你可以給我什麼特權，想知道香港可以給我什麼特權...」林太太的心卜卜的跳，雖然已到花甲之年了，也位高權重，但她忍不住幻想自己是格雷的五十道陰影中的女主角 -大學生史迪爾，而對方，當然是故事的主人翁，年輕富商格雷。沒錯，是格雷，雖然樣貌不似，但雷老師的名字還是有50%似。林太太笑了笑，主動鬆開了恤衫胸前的扭扣，「明白，雷老師....那麼，兒子的事拜託你了」。

她的兒子早就加入了雷老師的千億企業，別人一直認為以林太太的地位，可以輕易令兒子在企業中扶搖直上，可是企業中大大小小的職位，已充斥著很多某省長的外孫，某市長的女兒，某人大常委的侄子，雷老師基本上每個星期也收到了很多要求某某升遷的訴求，但沒有幾個可以打動到他。

林太太沒感到害羞，若無其事的把恤衫除下，露出了一個肉色胸圍，雷老師有點失望，五公里以外，連天安門廣場上賣著紀念章的中年女小販，也會嫌這種胸圍的款色過時，所以雷老師肯定林太太是個沒情趣的女人，他以挑撥的語氣問道：「林太太，你在香港的房事還可以嗎？」她認真地托了托臉上的幼框眼鏡說：「我們剛剛決定針對空置單位而向發展商徵收一手空置稅，而且香港公營房屋和私人發展比例將會。。。」雷老師打斷了她的說話：「我是說你和林先生的房事，不是香港的房屋事務。」

「那是很waste time，我只在乎現在的事。」林太太說完，便伸手輕撫雷老師的褲檔，再用食指勾起內裏的東西，她一邊勾，一邊抬頭瞪著雷老師：「我是官，你是商，我們只是在官商勾結，不算偷情，是吧？」雷老師有點詑異，原來香港人只要把紅杏出牆美其名為官商勾結，事情就會變得合理化。

雷老師認定她是個沒趣的人，似乎是一場誤會，林太太非常進取，繼續摸著摸著：「我來北京前，經常擔心雷老師下面的寶貝，會不會像你公司的名字一樣呢？啊，原來剛好相反，雷老師為公司起的名字，太謙虛了！」林太太忽然這樣阿諛奉承著自己，雷老師覺得這有點唐突，未來得及反應，「很硬，很硬...這樣出眾的硬體，肯定是出自你公司吧。」雷老師震驚了，心想難道她平常述職時，也是這樣的讚美上司的一帶一路很粗很長嗎？

林太太以往為出席公眾場合，特意穿上這行政套裝，今次卻為著這次公幹而把她在別人的面前脫下。她慢慢把裙子拉落，轉身爬上床，把屁股抬起，對著雷老師：「實不相瞞，我平常不容許我先生這樣...從後面幹...但今天...」雷老師深呼吸了一下，他知道林太太巧妙地隨著這記轉身，準備轉入正題，她府身背著雷老師，續說：「但雷老師，你享有不一樣的權利！」林太太說完，大力拍了自己屁股一下：「這就是同『股』不同權！」。

「同『股』不同權，我當然喜歡。上市的事，也拜託你了，但是...」雷老師從商多年，明顯早有預備，他覺得自己可要求更多。「我怕香港人不買我公司的股票....」「沒可能的，只要你公司納入恆生指數，他們不買，他們的強積金也要買，這事我會處理。」雷老師當然聽說過強積金的事，也知道香港人叫它做強姦金，雷老師既興奮，卻又很疑感：「真的嗎？這不太靠譜吧，勾結太明顯，別人會起疑的。」「被強姦的人又不是不知道自己在被強姦，強姦犯只不過換一下姿勢，又有什麼疑可以再起呢？」林太太咀角輕動一下，輕佻的道，雷老師恍然大悟，連說幾聲「對極，對極」。

林太太對於雷老師來說，當然不是吸引的女人，但那一刻，雷老師不再猶豫，除下褲子，從後入侵著她，「嘭！嘭！嘭！」。這行徑，仿佛把自己的品牌，以最污穢的方式，從香港食物鏈的最頂層，向著香港社會整個意識形態滲透。雷老師越想越興奮，「我快要射了....」他張口微震道，林太太側著頭，也往後叫道：「雷老師！這不是射，是輸送利益！快點！快點加大力度把利益輸送到我體內！」林太太舒爽地說。

「嘭！嘭！嘭！」雷老師的敲鑼棒連環揮向銅鑼，他的企業，終在港交所掛牌，他今早在港交所出席上市儀式。林太太看著電視上的直播，聽著那些鏗鏘的「嘭！嘭！嘭！」聲響，不禁憶起那晚在北京的往事，她回過神來，繼續吃著早餐，呷幾口東江水，還是那樣的神態自若。為了兒子，為了國家，這是值得的。

呢篇似19才D文筆

少女唔鋤愛阿婆

推到有湯渣篇為止
好想睇到底湯渣同月娥如何扯～上～關係

食屎啦八婆！
你都係想我屌你姐

我唔會中你計 唔撚會同你上床架

屌 仆街 係公司廁所笑左出聲

終極廢老

屌你老母呀

如果有 月娥版-無極，死都死得眼閉啦

又變番出膠文
依個保護色幾好

月娥老母應該多啲